# InGameSettings Korean translation.
# Copyright (c) Yevhenii Selivanov
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: InGameSettings\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-07 05:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-07 05:00\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Key:	179AD8E441B78C87BD46E4886566273F
#. SourceLocation:	/CreditsSystem/Data/DT_Credits_Settings.DT_Credits_Settings.Settings.Button.OpenCredits.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /CreditsSystem/Data/DT_Credits_Settings.DT_Credits_Settings.Settings.Button.OpenCredits.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",179AD8E441B78C87BD46E4886566273F"
msgid "Credits"
msgstr "제작진"

#. Key:	CAB0379B421FCD6A538C59B209008B55
#. SourceLocation:	/CreditsSystem/Data/DT_Credits_Settings.DT_Credits_Settings.Settings.Button.OpenCredits.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /CreditsSystem/Data/DT_Credits_Settings.DT_Credits_Settings.Settings.Button.OpenCredits.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",CAB0379B421FCD6A538C59B209008B55"
msgid "Opens Credits"
msgstr "제작진 열기"

#. Key:	CFC97B654007D0E10720D4B425844586
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Button.CloseSettings.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Button.CloseSettings.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",CFC97B654007D0E10720D4B425844586"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#. Key:	A31C26AB4E3A28D6819DC4A4D7EFA70D
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Button.CloseSettings.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Button.CloseSettings.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",A31C26AB4E3A28D6819DC4A4D7EFA70D"
msgid "Return back to the main menu"
msgstr "메인 메뉴로 돌아가기"

#. Key:	2214E63746C2245B5A145EB3F845C43F
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.CameraLock.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.CameraLock.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",2214E63746C2245B5A145EB3F845C43F"
msgid "Camera Lock"
msgstr "카메라 고정"

#. Key:	F8AA30AC44F4BED1BADAD780A53DB7E5
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.CameraLock.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.CameraLock.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",F8AA30AC44F4BED1BADAD780A53DB7E5"
msgid "Check if you want to lock camera on center"
msgstr "카메라를 중앙에 고정하려면 선택"

#. Key:	E0880BDD4241E60FB2A3008CDB5CCA63
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.FPSCounter.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.FPSCounter.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",E0880BDD4241E60FB2A3008CDB5CCA63"
msgid "Show FPS"
msgstr "FPS 표시"

#. Key:	0523A0DC4613786EE0EB51BC0004E9E5
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.FPSCounter.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.FPSCounter.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",0523A0DC4613786EE0EB51BC0004E9E5"
msgid "Check to show the current FPS"
msgstr "FPS 표시를 활성화하려면 선택"

#. Key:	30E1B9914168CFDFD022ACAAF72408A2
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.FullscreenMode.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.FullscreenMode.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",30E1B9914168CFDFD022ACAAF72408A2"
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체 화면"

#. Key:	D4DAAF084A3BE24A202DE68898F1E2E5
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.FullscreenMode.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.FullscreenMode.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",D4DAAF084A3BE24A202DE68898F1E2E5"
msgid "Check to enable the fullscreen mode"
msgstr "전체 화면을 활성화하려면 선택"

#. Key:	E3C445BF447C7C7057DD6FBC4387E065
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.VSync.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.VSync.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",E3C445BF447C7C7057DD6FBC4387E065"
msgid "V-Sync"
msgstr "V-Sync"

#. Key:	B7FFF44B423CD59EE733BCA69238F83E
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.VSync.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Checkbox.VSync.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",B7FFF44B423CD59EE733BCA69238F83E"
msgid "Check to enable vertical synchronization"
msgstr "V-Sync를 활성화하려면 선택"

#. Key:	AA661EBE442C495F179EEB9102E7D050
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.AntiAliasing.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.AntiAliasing.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",AA661EBE442C495F179EEB9102E7D050"
msgid "Anti Aliasing"
msgstr "안티앨리어싱"

#. Key:	7DB3E7A5495F4715BDBC5AA25156ABBC
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.AntiAliasing.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.AntiAliasing.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",7DB3E7A5495F4715BDBC5AA25156ABBC"
msgid "Choose the anti-aliasing quality level"
msgstr "안티앨리어싱 품질 선택"

#. Key:	2503BD4742C4B5A090040F8662F3745C
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Difficulty.SettingsPicker.Combobox.Members(0).Members
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Difficulty.SettingsPicker.Combobox.Members(0).Members
msgctxt ",2503BD4742C4B5A090040F8662F3745C"
msgid "Easy Difficulty"
msgstr "쉬운 난이도"

#. Key:	7BD11C2F446ACF6089175E9887F5CF84
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Difficulty.SettingsPicker.Combobox.Members(1).Members
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Difficulty.SettingsPicker.Combobox.Members(1).Members
msgctxt ",7BD11C2F446ACF6089175E9887F5CF84"
msgid "Normal Difficulty"
msgstr "보통 난이도"

#. Key:	69C060234A1322FB2F98A180AA66382E
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Difficulty.SettingsPicker.Combobox.Members(2).Members
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Difficulty.SettingsPicker.Combobox.Members(2).Members
msgctxt ",69C060234A1322FB2F98A180AA66382E"
msgid "Hard Difficulty"
msgstr "어려운 난이도"

#. Key:	17E689074C021878363191A8850A44C3
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Difficulty.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Difficulty.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",17E689074C021878363191A8850A44C3"
msgid "Difficulty"
msgstr "난이도"

#. Key:	E54B28574670C217638965A02A8D7B71
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Difficulty.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Difficulty.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",E54B28574670C217638965A02A8D7B71"
msgid "Set new difficulty level that affects AI behavior"
msgstr "AI 행동에 영향을 주는 난이도 설정"

#. Key:	84B5B6574293D5119E2DEEBFCD7F6029
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Effects.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Effects.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",84B5B6574293D5119E2DEEBFCD7F6029"
msgid "Effects"
msgstr "이펙트"

#. Key:	90F005634B366C90B26D718257A450B2
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Effects.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Effects.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",90F005634B366C90B26D718257A450B2"
msgid "Choose the effects quality level"
msgstr "이펙트 품질 선택"

#. Key:	09E71C2742B9A57C9C3AEDA5CA9F1D82
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Foliage.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Foliage.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",09E71C2742B9A57C9C3AEDA5CA9F1D82"
msgid "Foliage"
msgstr "수풀"

#. Key:	D9BD4EBD465AA125DD46D6B2ED2AB23B
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Foliage.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Foliage.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",D9BD4EBD465AA125DD46D6B2ED2AB23B"
msgid "Choose the foliage quality level"
msgstr "수풀 품질 선택"

#. Key:	C4A2940F4B4653B88F4EFCB4BFDB963B
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.FramerateLock.SettingsPicker.Combobox.Members(0).Members
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.FramerateLock.SettingsPicker.Combobox.Members(0).Members
msgctxt ",C4A2940F4B4653B88F4EFCB4BFDB963B"
msgid "Uncapped"
msgstr "제한 없음"

#. Key:	830704614CB4A9294A1192AC105A706A
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.FramerateLock.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.FramerateLock.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",830704614CB4A9294A1192AC105A706A"
msgid "Framerate Lock"
msgstr "프레임 제한"

#. Key:	102752ED4A6BFCA0C118E998176772A4
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.FramerateLock.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.FramerateLock.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",102752ED4A6BFCA0C118E998176772A4"
msgid "Choose a limit on the allowed FPS"
msgstr "FPS 제한 선택"

#. Key:	CAD098984DE1C4FA4FCEF188053EB0B8
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Language.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Language.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",CAD098984DE1C4FA4FCEF188053EB0B8"
msgid "Language"
msgstr "언어"

#. Key:	CD547BAA44610F362727FF9F020DBEAD
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Language.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Language.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",CD547BAA44610F362727FF9F020DBEAD"
msgid "Select your preferred language for in-game text and menus"
msgstr "게임 내 텍스트 및 메뉴의 언어를 선택하세요"

#. Key:	4BD5AC644E575D63EA6A51BAE630502E
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.Combobox.Members(0).Members
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.Combobox.Members(0).Members
msgctxt ",4BD5AC644E575D63EA6A51BAE630502E"
msgid "Custom Quality"
msgstr "사용자 정의 품질"

#. Key:	9DF5FE0544F93D49F8AE25AF6371B067
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.Combobox.Members(1).Members
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.Combobox.Members(1).Members
msgctxt ",9DF5FE0544F93D49F8AE25AF6371B067"
msgid "Low Quality"
msgstr "낮은 품질"

#. Key:	8642E36749EAEB860B2005BC52CFE5CF
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.Combobox.Members(2).Members
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.Combobox.Members(2).Members
msgctxt ",8642E36749EAEB860B2005BC52CFE5CF"
msgid "Medium Quality"
msgstr "중간 품질"

#. Key:	E8B2577745E0DD87448B218C5E6D0519
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.Combobox.Members(3).Members
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.Combobox.Members(3).Members
msgctxt ",E8B2577745E0DD87448B218C5E6D0519"
msgid "High Quality"
msgstr "높은 품질"

#. Key:	EB7E162D4837053CBA6760BF2CE2786A
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.Combobox.Members(4).Members
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.Combobox.Members(4).Members
msgctxt ",EB7E162D4837053CBA6760BF2CE2786A"
msgid "Very High Quality"
msgstr "매우 높은 품질"

#. Key:	E9E2CACB4D4D0906038317A4A422AF02
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.Combobox.Members(5).Members
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.Combobox.Members(5).Members
msgctxt ",E9E2CACB4D4D0906038317A4A422AF02"
msgid "Ultra Quality"
msgstr "울트라 품질"

#. Key:	C5758D8D4760AC9C55185480331D72DB
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",C5758D8D4760AC9C55185480331D72DB"
msgid "Overall Quality"
msgstr "전체 품질"

#. Key:	67193396456DFF30A0D91E85F3A0A62D
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.OverallQuality.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",67193396456DFF30A0D91E85F3A0A62D"
msgid "Choose the overall quality level"
msgstr "전체 품질 선택"

#. Key:	47AE80804DE9530F324B9BBBC8695072
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.PostProcessing.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.PostProcessing.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",47AE80804DE9530F324B9BBBC8695072"
msgid "Post Processing"
msgstr "후처리"

#. Key:	35B9A2684BF5179C3B6934A6AFD61ECE
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.PostProcessing.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.PostProcessing.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",35B9A2684BF5179C3B6934A6AFD61ECE"
msgid "Choose the post processing quality level"
msgstr "후처리 품질 선택"

#. Key:	CDB22C8D449DFC08EA86DC8127FB526E
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Resolution.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Resolution.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",CDB22C8D449DFC08EA86DC8127FB526E"
msgid "Screen Resolution"
msgstr "화면 해상도"

#. Key:	C17A26CF44C13399941A65A8751FC629
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Resolution.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Resolution.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",C17A26CF44C13399941A65A8751FC629"
msgid "Choose screen resolution"
msgstr "화면 해상도 선택"

#. Key:	A7FA66064B59FEC6F8E727B54716A864
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Shading.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Shading.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",A7FA66064B59FEC6F8E727B54716A864"
msgid "Shading"
msgstr "음영"

#. Key:	BBC7603A441AE43F7F852CAA459CA4B2
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Shading.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Shading.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",BBC7603A441AE43F7F852CAA459CA4B2"
msgid "Choose the shading quality level"
msgstr "음영 품질 선택"

#. Key:	DF0944CD4A8D9C68EEB68FBB2F915930
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Shadows.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Shadows.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",DF0944CD4A8D9C68EEB68FBB2F915930"
msgid "Shadows"
msgstr "그림자"

#. Key:	9B41F86548F28A5428EAEFA29E041C32
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Shadows.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Shadows.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",9B41F86548F28A5428EAEFA29E041C32"
msgid "Choose the shadows quality level"
msgstr "그림자 품질 선택"

#. Key:	450D242C4BCE9E1D850422BAD4296944
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Textures.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Textures.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",450D242C4BCE9E1D850422BAD4296944"
msgid "Textures"
msgstr "텍스처"

#. Key:	C54F71644D8F097BBE0C398598564C47
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Textures.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.Textures.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",C54F71644D8F097BBE0C398598564C47"
msgid "Choose the textures quality level"
msgstr "텍스처 품질 선택"

#. Key:	0AFFFA6E41922B98E518148C195366C8
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.ViewDistance.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.ViewDistance.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",0AFFFA6E41922B98E518148C195366C8"
msgid "View Distance"
msgstr "시야 거리"

#. Key:	85CAA36A40052F6A6E2916BBA604F756
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.ViewDistance.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Combobox.ViewDistance.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",85CAA36A40052F6A6E2916BBA604F756"
msgid "Choose the view distance quality level"
msgstr "시야 거리 품질 선택"

#. Key:	034DA8B649A7D12B0CE11488B7A32D41
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.CustomWidget.InputControls.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.CustomWidget.InputControls.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",034DA8B649A7D12B0CE11488B7A32D41"
msgid "CONTROLS"
msgstr "컨트롤"

#. Key:	3FC144E945D22BA8DB903BB7FBD1AE1E
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Slider.MasterVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Slider.MasterVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",3FC144E945D22BA8DB903BB7FBD1AE1E"
msgid "Master Volume"
msgstr "마스터 음량"

#. Key:	B94B90AB43C910906DA3658FE85EBDDC
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Slider.MasterVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Slider.MasterVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",B94B90AB43C910906DA3658FE85EBDDC"
msgid "Set the overall volume for all sounds in the game"
msgstr "게임 내 모든 사운드의 전체 음량 조절"

#. Key:	FDDC03E84D349EAC5743FEB1C9E6B87D
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Slider.MusicVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Slider.MusicVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",FDDC03E84D349EAC5743FEB1C9E6B87D"
msgid "Music Volume"
msgstr "음악 음량"

#. Key:	3EC174FB4DEA3029A69CEEA9C382A9DD
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Slider.MusicVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Slider.MusicVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",3EC174FB4DEA3029A69CEEA9C382A9DD"
msgid "Set the sound volume for the background music"
msgstr "배경 음악 음량 조절"

#. Key:	DC1E69F1449E9C4CD8B1D58CFCBB7676
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Slider.SFXVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Slider.SFXVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",DC1E69F1449E9C4CD8B1D58CFCBB7676"
msgid "Sound Effects Volume"
msgstr "효과음 음량"

#. Key:	CE6CBAFE4B647A492890C4883AB59F95
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Slider.SFXVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.Slider.SFXVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",CE6CBAFE4B647A492890C4883AB59F95"
msgid "Set the sound volume for the effects like bomb explosions"
msgstr "폭발 효과음 등의 음량 조절"

#. Key:	EE8937004D3303A4D1637DBFFE1B4ED6
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.TextLine.AudioTab.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.TextLine.AudioTab.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",EE8937004D3303A4D1637DBFFE1B4ED6"
msgid "AUDIO"
msgstr "오디오"

#. Key:	158FFB6F4FEB9FFC58E5E9AB7D6D1E93
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.TextLine.GameplayTab.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.TextLine.GameplayTab.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",158FFB6F4FEB9FFC58E5E9AB7D6D1E93"
msgid "GAMEPLAY"
msgstr "게임 플레이"

#. Key:	904134154319169B16FC20B12B24F27C
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.TextLine.GraphicsTab.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.TextLine.GraphicsTab.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",904134154319169B16FC20B12B24F27C"
msgid "GRAPHICS"
msgstr "그래픽"

#. Key:	B1FD8AB64A187ECF1AF534A23B1EB4B9
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.TextLine.Title.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.TextLine.Title.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",B1FD8AB64A187ECF1AF534A23B1EB4B9"
msgid "SETTINGS"
msgstr "설정"

#. Key:	None
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.TextLine.Title.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.TextLine.Title.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt "Core,None"
msgid "None"
msgstr ""

#. Key:	0606A8B34E9342299BF21DB4EE719FE7
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.TextLine.VideoTab.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.TextLine.VideoTab.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",0606A8B34E9342299BF21DB4EE719FE7"
msgid "VIDEO"
msgstr "비디오"

#. Key:	0A4D44494F98A414FFD6F399B8C3DAFE
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.UserInput.PlayerName.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.UserInput.PlayerName.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",0A4D44494F98A414FFD6F399B8C3DAFE"
msgid "Player Name"
msgstr "플레이어 이름"

#. Key:	91BCE84A4CF9B58F61A9C8BB16663DB5
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.UserInput.PlayerName.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /Game/Bomber/DataAssets/DT_Settings.DT_Settings.Settings.UserInput.PlayerName.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",91BCE84A4CF9B58F61A9C8BB16663DB5"
msgid "Enter your nickname"
msgstr "닉네임 입력"

#. Key:	E94B5B984AC0C39529AD68996273774F
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/EnhancedInput/InputMappingContexts/IMC_Gameplay_P1.Default__IMC_Gameplay_P1_C:PlayerMappableKeySettings_0.DisplayName
#: /Game/Bomber/EnhancedInput/InputMappingContexts/IMC_Gameplay_P1.Default__IMC_Gameplay_P1_C:PlayerMappableKeySettings_0.DisplayName
msgctxt ",E94B5B984AC0C39529AD68996273774F"
msgid "Put Bomb P1"
msgstr "폭탄 설치 P1"

#. Key:	160FEA814CB10F63ABC61288E76130C5
#. SourceLocation:	/Game/Bomber/EnhancedInput/InputMappingContexts/IMC_Gameplay_P2.Default__IMC_Gameplay_P2_C:PlayerMappableKeySettings_0.DisplayName
#: /Game/Bomber/EnhancedInput/InputMappingContexts/IMC_Gameplay_P2.Default__IMC_Gameplay_P2_C:PlayerMappableKeySettings_0.DisplayName
msgctxt ",160FEA814CB10F63ABC61288E76130C5"
msgid "Put Bomb P2"
msgstr "폭탄 설치 P2"

#. Key:	E76D8412443F242779726C9825623BB0
#. SourceLocation:	/NewMainMenu/DataAssets/DT_MainMenuSettings.DT_MainMenuSettings.Settings.Checkbox.AutoSkipCinematics.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /NewMainMenu/DataAssets/DT_MainMenuSettings.DT_MainMenuSettings.Settings.Checkbox.AutoSkipCinematics.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",E76D8412443F242779726C9825623BB0"
msgid "Auto Skip Cinematics"
msgstr "자동 시네마틱 건너뛰기"

#. Key:	1835102C4C50DBD336D89F9D389D006F
#. SourceLocation:	/NewMainMenu/DataAssets/DT_MainMenuSettings.DT_MainMenuSettings.Settings.Checkbox.AutoSkipCinematics.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /NewMainMenu/DataAssets/DT_MainMenuSettings.DT_MainMenuSettings.Settings.Checkbox.AutoSkipCinematics.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",1835102C4C50DBD336D89F9D389D006F"
msgid "Skips previously seen cinematics automatically. With other players, cinematics are always skipped."
msgstr "이미 본 시네마틱을 자동으로 건너뜁니다. 멀티플레이에서는 항상 건너뜁니다."

#. Key:	75E882964F91F5D25CA02FAC4882FE61
#. SourceLocation:	/NewMainMenu/DataAssets/DT_MainMenuSettings.DT_MainMenuSettings.Settings.Checkbox.InstantCharacterSwitch.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /NewMainMenu/DataAssets/DT_MainMenuSettings.DT_MainMenuSettings.Settings.Checkbox.InstantCharacterSwitch.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",75E882964F91F5D25CA02FAC4882FE61"
msgid "Instant Character Switch"
msgstr "즉시 캐릭터 변경"

#. Key:	08829C344942CA83BEF10B81181542D3
#. SourceLocation:	/NewMainMenu/DataAssets/DT_MainMenuSettings.DT_MainMenuSettings.Settings.Checkbox.InstantCharacterSwitch.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /NewMainMenu/DataAssets/DT_MainMenuSettings.DT_MainMenuSettings.Settings.Checkbox.InstantCharacterSwitch.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",08829C344942CA83BEF10B81181542D3"
msgid "Enable/disable smooth transitions when switching characters in the Main Menu"
msgstr "메인 메뉴에서 캐릭터 변경 시 부드러운 전환 활성화/비활성화"

#. Key:	0C3773CA49BBEE805EAFB1B57ED9A4A4
#. SourceLocation:	/NewMainMenu/DataAssets/DT_MainMenuSettings.DT_MainMenuSettings.Settings.Slider.CinematicsVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
#: /NewMainMenu/DataAssets/DT_MainMenuSettings.DT_MainMenuSettings.Settings.Slider.CinematicsVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Caption
msgctxt ",0C3773CA49BBEE805EAFB1B57ED9A4A4"
msgid "Cinematics Volume"
msgstr "시네마틱 음량"

#. Key:	810E4989403C675727246A9BBB97549C
#. SourceLocation:	/NewMainMenu/DataAssets/DT_MainMenuSettings.DT_MainMenuSettings.Settings.Slider.CinematicsVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
#: /NewMainMenu/DataAssets/DT_MainMenuSettings.DT_MainMenuSettings.Settings.Slider.CinematicsVolume.SettingsPicker.PrimaryData.Tooltip
msgctxt ",810E4989403C675727246A9BBB97549C"
msgid "Set the sound volume for music in cinematics"
msgstr "시네마틱 음악 음량 조절"

